參觀元朗前入一入黎

唔好因為人多參觀而忽略左安全既重要性
人地地盤有刀開生果
參觀者要諗下點樣參觀最安全？

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知。

人在做，天在看。

所以要諗下帶咩去參觀
狗隻識換裝
參觀者都要識換裝

唔好諗住用遮上前線，要武器，真正嘅武器

推推推

好驚大家去參觀都係用遮同豬咀
人地地盤有刀真係唔出奇

已有刀手
推推推